破解和理非捱打13拳,任打唔嬲都打唔出悲情牌,令國際同情之迷

睇捱打13拳, 任打唔嬲條片
似睇緊少林派弟子練鐵布衫同金鐘罩
周圍既人靜係識拎部手機出黎影影影, 似冷眼旁觀多過似救人, 同中國人冇分別
我係外國人都唔撚會比條片感動到, 反而覺得香港人好撚冷血
同樣比政權SM打撚到頭破血流,嘔撚晒血既情況之下
外國人只會同情會反抗既香港人, 唔撚會同情好似邪教咁比人任打唔嬲既香港人